介意一個人 仲算唔算係鍾意

男朋友介意我身材唔好
話我減完先會更加鍾意我
因為咁鬧左場大交
當佢介意我身材唔好 其實係咪即係唔鍾意我

未
不過有更好應該會即走

睇身材做女朋友既
愛你有限
係愛你既你係大肥婆都會愛你

Cls 男友

唔想為對方改變 仲算唔算鍾意

你睇下呢d問題幾撚on鳩根本冇答案

嘈完交 已經番唔到轉頭
佢已經無再搵我

係 試過

其實我都知 不過佢無講出口 就呃自己話唔係

如果愛佢既咁你試下減 唔愛就88咪得

已經無再搵我啦 搵佢都已經唔覆

一時發脾氣姐 過多陣無野既 幾肥先

已經兩日啦
佢話著衫都唔覺 一除衫就好肥

On9

same here.
已被分手

咁你係唔係真係好肥？

數字